冇qq牛係手既你 星期一最好不問價入貨

好想入

全部都升，唔指QQ wo

又一個受害者

go